暗戀一個人其實好攰阿

想開po好耐
個人開始大啦 廿幾歲仲係A0
暗戀左一個人差唔多4-5年
都因為佢拒絕左其他人既表白，因為清楚自己絕對唔會係騎牛搵馬既人
更加唔會因為想出pool，求其同人一齊左先
個個人係我老豆多年兄弟個仔，識左好多年
細個個陣會多啲一齊玩
大個可能大家都忙
所以都係新年一年見得個一次
第一個印象覺得佢好有禮貌同斯文，講野又有文有路
好少見啲男仔會主動幫手斟茶招呼客人
對住佢有種小鹿亂撞既感覺
會變得唔敢同佢講野 不過因為啲大人都係到
費時尷尬
多數對佢知既野都由我老豆轉達比我知
不過我老豆唔知我暗戀既人就係佢
有時都會有好多幻想
佢咁優秀，可能佢都已經有女朋友

以前成日叫啲人鍾意就表白啦，當燒到埋黎自己就淆撚哂底，好驚衰左搞到日後尷尬

原來暗戀人係咁辛苦，一個人個陣會諗咁多野
有無巴絲打都會有呢種感覺？

咁耐冇見 平時都已經冇咩交集
仲諗表白

冇啊

dont ff too much

都係既
每次都就黎忘記呢啲事
一到新年又見，又諗起又會勾起條引
個腦好似不能控制咁
如果知道佢已經有女朋友，咁個陣真係會正式放低了

唔好著底褲上佢屋企俾佢屌

Ff永遠都係最美好

咁點解唔諗點樣溝通返
你哋本身識應該好易啫

撮要：暗戀對象一年見得一次，好攰阿

人嘅生命咁短
有咩想做就去做啦
加油

次次等人走左先係到後悔
愈諗愈覺得自己好垃圾
讀既野做既野都好無關連
唔知點樣搵個藉口見
機會無左就唯有等下年

感謝
因為好多野收左好耐 好想講

咪啦 ching,
咁又隨便得制

多謝你

冇挨豬電話嗰啲?

無
成日諗緊咩藉口可以拎到

算唔算亂倫？

咁唔使諗了
等下次

直接同佢講我好似冇你電話喎咪搞掂

唔係血緣個種
朋友兄弟個種
Sor表達得唔好

想屌佢就去啦

有冇諗過佢係gay

做乜鳩暗戀，唔得就next one啦

有
咩可能都諗過

青梅竹馬？
年輕真好